有冇人試個食野個陣好似卡住咁痛？

食野個陣或飲大量水 胸中間舊骨好似卡住咁痛
唔食野冇事
兩個月前試個一次 睇左中醫好番
但今次睇左都未好
有冇巴打/絲有試個咁樣